(醫護撚)罷工定辭職

今次係人禍，我已經頂唔住HA，人命問題，我都有少少負擔，但應該都叫頂得住。我諗緊應該直接賠錢遞信辭工，定係先參與罷工，睇情況再決定？

一切都黎得好急，有冇人可以俾下意見？
希望大家都身體健康

拎工傷一個月先

病假玩盡佢

等HA真係解僱你再算

做得HA應該遇過好多好容易整親，唔可以做粗重工夫既同事？

緊係罷工 辭職要蝕一個月

無限期病假會唔會影響我個牌？
真係全家等我開飯

先罷工 加入工會 HAEA需要你

唔封關都不突止
非本港人士 豁免醫療費用

我要賠兩個月

轉行做警察？

我入左工會喇
係想睇睇下一步點做

我ward已淪陷
好多同事都自保

咁就罷佢老味啦
大不了咪炒魷魚 慳返兩個月 唔洗補

傻la請病假啦
聽日即刻返大陸一轉
返到嚟香港咪話要自我隔離14日囉

所以真係搞唔掂

入左工會 罷工俾人炒 仲可以搵工會幫拖
睇下有冇得告鳩返佢轉頭

有親友都做醫院
我真係好撚擔心

炒魷會唔會影響我個牌？

依家成萬個人入工會 驚咩 人多=力量大

push 唔可以再咁自私淨係係網上表態支持醫護喇，根本係自hi同埋唔會比政府當一回事。要同醫護同行，一定要一齊罷工。先可以比到壓力政府去落實封關。

多謝你地
我自問係驚加覺得好唔值
唔撚想俾個19政府同支那搞到我同我啲同事